［李城Eminleo] 麥佳亞簽約五年，天價周薪8萬！！

HARRY Maguire has signed a new £80,000 a week contract with Leicester City.

The Manchester United target - and England defender - was wanted by Jose Mourinho before the transfer window shut.

續完約賣貴啲

八萬，我普拎去每場波搞個髮型都唔撚止呢個數啦

個頭好能大

最聯抬價部又做到嘢